好喇 小朋友入黎喇

屌你老母做乜撚野仲唔訓

boo好得意

agree 我好得意

無理由冇人未訓

未訓

明明要早瞓但晚晚兩三點先上床

sorlo

食緊薯片 好撚正

又食 咩味

好似係蜜糖味

好似又幾撚正
聽朝生瘡

ok

冇所謂 男神唔會嫌棄

死肥葉

男神都唔會望你

早晨

死肥葉唔應人

仆街

垃圾平 搞到me出post

屌你

唔理你

平胸怪

撚下跑先

？

落街跑啦

關我撚事

今日過成點 有冇乖乖

佢姓賴

幾得意

我都覺我得意

蘿莉控？

怪叔叔

正

我明明就係boo

唔乖了

對你好失望

掙扎

絕膠

俾啲

力威

無可否認佢係大隻

下星期考試 我仲未tune到生理時鐘 係咪仆得街

仆街到我生飛滋啦屌

係

其實唔關事 你本身仆街點都仆街

抵

辣殺

岩岩食完零食

same feel到自己又肥咗

男神都唔望你架喇

唔好

有冇咁快

點解火腿咁難食 火腿丸咁撚好食

唔緊要啦 肥去個胸度咪得

樓豬做乜仲唔訓

驚藍道捉我

唔駛翻工翻學咩

聽日開始去旅行

開心到 去邊啊 執齊野未啊

去墨爾本 未執過野

有冇諗住執

去到先買啦 唔好煩

有 但懶

一陣翻學著咩衫好 裙?褲?

快啲秒速執啦 最多隔住個芒陪你

男人老狗著裙

跳蘇格蘭舞

唔執

男人老狗唔著得裙架咩

痴漢吖屌

凍親條J

不如執我入喼

喂歧視啊

十條打底褲

瞓先 再唔瞓會死

咁即係著咩好 唔諗定訓唔著

著裙

屌你早抖

好啊就咁 我都訓先樓豬你都早啲訓 祝你旅行開開心心

凍喎

又係你

唉屌 好聲好氣叫你地入黎

唔好講粗口啦屌

唔得 唔講粗口唔過200

要起身溫書啦

你都幾好笑4點45起身溫書

chow me

好傷心 喊到豬咁

點解

好on9 唔係正常女仔會喊嘅原因
估下

你有jer

dse溫唔切 仲訓就唔係人

咁你應該24小時唔訓

哇屌 巴打識啲野

正常女仔喊既原因都已經夠on9
你條撚樣仲話唔係正常原因

睇xmen係咁喊 睇完又睇Logan 脫離唔到真係好好喊

屌你老母啦

做咩唔瞓啊

好彩我兩樣都唔睇

2018 輝停！

藍道會捉我

好好睇 好想去睇多次 喊撚到我

依家d f5 係咪千禧細路⋯

瞓啦你 乖乖

屌真心
你係我咁耐以嚟遇到第一個識聽呢首歌嘅人
好感動

你收皮啦 唔好扮佢得唔得

聽日返10點 好yeah 唔撚洗瞓

8點半要起 屌

屌我翻八半啊但攤左半粒鐘都訓唔著

訓教 8點起身出發

利申屯門to九龍塘

屌你老母點解你地又唔訓啊

唉屌倒數三二一之後熄上網一齊訓啦

嗨

廢

六仔有冇食過99蚊魚蛋魚片

早